[索尼罪大滔天] PS4 更新8.0問題多多

痴孖根，想開Party，個朋友清單load 十世都load 唔到出黎，到叫到人入黎又係咁彈出彈入，個更新係邊條羚羊寫架？拉去打把啦！

仲話會有機會被錄音，係咪痴線架！！！

屌
我啱啱先update 完
唉

個問題係你唔更新連psn 都用唔到

我個remote play升完之後成晚未成功login到psn

啱啱Update先見到
如果淨係party出事就唔影響我

佢係叫你小心被篤灰喎

如果單機應該冇問題掛...

好痴線，打個機姐，搞到好似批鬥大會咁...

痴撚線 垃圾公司 load 10世都未load到

垃撚圾party用唔到
又咩錄你音要你同意

有無人知而家點搞 party都入唔到

同問題 push

勉強入到party

好友清單都出咗問題

Load唔撚到

屌你老母想打鋪機都唔得

最慘係唔update 打唔到機

好友清單問題好似解決咗
但party顯示都有問題

Agree

Rainbow FIFA 連接除咗要耐啲時間之外冇問題

佢係提醒你, 小心你朋友中有鬼

Update完load唔到game係咩玩法？

個friend list做乜鳩

Bug 左 開咗幾半個鐘之後先load到

部份要連PlayStation Network嘅game都有問題
但大部份都只係要多啲時間連接

Twitter大把人屌緊

Fifa係freez左

又出事呀 又再顯示唔到好友清單

屌佢老母
未搞掂咪叫人更新啦

屌你老母 大bug，中伏

我都係咁 ching係咪都連唔到上去 打唔到online?

開party既話用電話app set曬d fd入群組
然後係ps4部機到用群組黎開party

利申：10條友已經開左4個鐘無乜事
但係friend list果到都仲係有bug

呢個方法有啲用 但係唔係好掂 佢隔一陣又出事

連接時間耐好多 有可能邀唔到好友

Fuxk Sony

friend list果到已經無理到 等hotfix
但係如果想開party黎玩可以用住呢個方法先
除左入果陣唔同左之外真係未斷過

但係喺遊戲入邊 邀好友都好撚煩
要浪費好多時間

我都係屌佢老味, 好地地又update

咁我就唔知了
我打芒亨不嬲唔洗邀
佢地入唔到小隊房都係比條code出黎等佢地手動入

Fifa玩唔到

其他問題可以FIX
但錄音係咩玩法

已經夠On9

提你要換PS5

Psn都有問題

Push

今鋪俾PlayStation 激到想買Xbox

佢update都算。咁多問題都唔修正

NP-39225-1
連唔到PSN

點add d fd入群組？

你耐心啲等吓 佢就突然之間連接到
仆街啦Sony

呢樣好仆街迫人更新

樓主pin呢個 thx

但禁communities佢話service ended

用Message

唔想更新中bug呀屌
但唔up又online唔到

佢係提你小心你朋友喺party錄鳩你音走去篤灰呀

佢次次都係咁
唔更新唔俾連psn

仆街啦sony
啱啱測試又話連到psn
入撚咗game又話未連

屌 我都係同一個情況

我澳洲都係咁

上次7.55已經試過讀唔撚到碟

中伏+1

屌 我reboot幾次同埋手動連wifi，終於玩到，但係party入唔到

有冇人係好友個到係咁loading

全死，無計

PlayStation屌你老母

迫人同意

屌你老母sony
load 撚咁成晚連條毛都未見到

寧願買Xbox 好撚廢呀垃圾

啲垃圾IT狗 整到成Pat屎

收皮啦Sony

Discord啦

錄你咪錄你 唔好玩囉

點解要可以錄音同report

係啦 大部份party都識 做咩要錄音 88 playsatation

又中傷ps，你地成班都係xbox打手黎

Remoteplay lan to lan 都 lag
之前好順

人地party講咩/錄音又關你sony事？
係咪打電話錄音，send 俾hkbn report,hkbn又會理你？

垃圾sony 唔係為隻GTA晨早掟爆佢

佢係話叫你小心比外人錄音呀
唔好亂入人party/加人入party

"Following this update, users are seeing a notification about Party Safety and that voice chats in parties may be recorded," said Sony. "Voice chat recording for moderation is a feature that will be available on PS5 when it launches and will enable users to record their voice chats on PS5 and submit them for moderation review. The pop up you’re seeing on PS4 right now is to let you know that when you participate in a chat with a PS5 user (post-launch), they may submit those recordings from their PS5 console to SIE."

PS5有功能可以錄party音，個錄音之後可以send比Sony

連接到中國server需時
比少少耐性得唔得？

咁咪叫你唔好亂加入人/比外人人加入囉
如果你比fd篤灰就自己檢討下識左咩朋友

唔怪尋晚一開機藍畫面,等我仲以為唔小心未熄晒機斷左電

1）Remote play唔support windows 8.1
2）玩左無耐試過一次show唔到ps個主畫面，但按鍵有反應，搞到要上網揾ps個layout好似肓人咁靠button同聲既feedback重啟部機

party 入面唔係不嬲都錄到音架咩?
而家 PS4 自己錄片果陣,
本身都會錄埋 party 入面 D frd 講野架喎

唔明錄音有咩意思
除咗監聽
講真，開得party大部份自己朋友
就算鬧對面人
關你索尼咩事
又唔係msg 屌人

其實係sony唔想負任何責任, 話明你地聽PS5可以錄音, 自己睇定, 有人舉報都唔奇, sony唔想上身比人告侵犯人私隱

我都係升完login唔到, 最後跟呢個方法先入得返

知道「支那」啲人幾千嚟就會個篤灰民族
買你地怕
你哋點都唔關我事

我覺得點解要加個錄音功能先係重點

不嬲都有呢個功能, 唔係新加

冇留意PS4有冇，不過睇Sony 份聲明講到好似係PS5新功能咁

party愈搞愈垃圾
一定要開個message group先可以再開party
冇得send party invite
想叫fd入party要自己Send message叫佢入
咁我用discord唔好
邊撚個諗埋d咁天才嘅設計

我都係，拖一次就無事，反而係連完有時又斷線

而家正常返未?